[2020-10-13] 天文台料早上6時或之前改發八號信號

天文台說，預料將於早上6時或之前，改發八號烈風或暴風信號，又預料本地風勢將會進一步增強。

聽住先

我要返工

上晝WFH
下晝逼車返公司

lm

誠哥撤資 連李氏力場都搬走埋

係咪收到風聽日制裁香港銀行
所以想停市

隔離post早過誠哥派3000萬

拖得一時拖到成世咩

吹香港啲風真係痴孖筋嘅
次次幾個鐘就走左
廿幾年內都冇次打足大半日嘅

打邊爐都耐過佢啦

晏晝落又齊齊逼返工

浪卡：香港人要返工，不了

習大大

過唔過到晏畫

好想返工

巴士都冇埋

🙏🙏🙏幫手簽聯署

屌，唔想聽日逼車啊

唔係不嬲打風都無車架咩

要返工

做果行要當風更

落去搵的士先

cute cute

又可以再次見證動物大遷徙
就唔撚信會掛到耐過十二點

SMG 0730 八號

我都要
但巴士停晒
有d住過海既應該返唔到
但我住狗鐵2個站遠
諗緊有無藉口唔返

樓主早晨

我係一收到天文台講即將掛8號
就係宣布果刻要出門

的士都唔一定有車

返到架啦
唔想搭的士 搭巴士感覺安全d

我拎左5日連假真係屌出嚟
早唔打遲唔打

雖然返去冇乜嘢做但個人唔夠訓頂到落波係問題

而家邊有巴士

最慘係食同衛生問題
都唔知幾時落波

我搭通宵巴
我3點幾醒

今次會掛足一日，預計最大風時段下午先出現

所以我好唔想返
但真係冇乜選擇

我公司勁仆街
正常3號波要留人
佢斷鳩估唔掛8號唔留人

打緊電話比frd叫佢起身返工

香港南部地區風勢較大。同時，浪卡正為華南沿岸帶來狂風驟雨。預料八號烈風或暴風信號會在今日日間大部份時間維持。

搵食
記得以前返1823 返去當風更 一個大垃圾袋剪開笠全身 都幾折墮

唉

唔係有武漢肺炎道道都封關
我早就走撚左唔係香港
話之佢風更定死人冧樓，搵到我先講

返風更雙糧留名

掛到兩點